唔好再將撤打到撒得唔得啊......

好礙眼啊

撤回